Тестовое задание
========================

Написано на Symfony 3.
Используется jQuery, На сервере где выложено демо - PHP7 (nginx over http/2 + apache2)

Обновление происходит фоновой задачей, которая прописана в CRON и запускается раз в час.

Элементы страницы загружатются по средствам ajax, но страница не обновляется частично с течением времени.
Комментарии отправляются при помощи ajax, появляются сразу после отправления на сервер (Здесь нет смысла грузить их с удаленного сервера повторно)

База данных на MySQL.

Дамп бд (структура) в файле db.sql в корне репозитория.

Контакт: danil@pyatnitsev.ru
--------------
